好嚴重既問題 要正視但不分化

人地係前面打生打死搵條命黎換香港前途
哩班人就做d咁既野

女仔們自己留意同提高警覺

厹無處不在

係facebook見到即刻嬲左 忍唔住擺上黎

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有抹黑成份

負皮左
比你個內容
厹死遠啲啦仆街

假嘅
dis-credit緊示威者

流流地